支持戒嚴，拒絕OT

幫助打工仔準時放工